屌你老母落撚完雨未？？？？？？？？？？

你間唔中落幾日都算 屌你老味 依家日日都落 睇左天文台個天氣預測成個月 成個月都話落雨 搞到依家日日一係就要攞𠹌住把姐周圍fing一係就要特登帶個袋岀黎揹𠹌住 好𠹌煩

前線有嘢講